御醫 御醫呢！

朕喉嚨好撚痛

On9

咁你死啦廢中

今日食左狗飯未呀平仔

收嗲啦爆閘狗

佢盲嫁

回錯sor9

醫錯sor9

肉酸老母hi

做咩jer住我

和解ok?

佢暗戀你

似你暗戀我多D
日撚日moon柒朕D post

睇你開柒post姐
唔使FF咁多

肉酸

睇佢名都知唔係好人

你屌你老母牙

推

笑屎